死愛狗踢波定殺人牙

愛比暴力強

好撚心涼呀屌你

猁斷多幾隻腳就岩

秒

文尼又想殺人

踢波定踢人牙屌

文尼好好仔
會幫手洗廁所
所以殺人可以原諒

文尼內心係個善良既人

文尼好善良 會鞠躬

對付猁狗唔需要講江湖道德

隊隊波都總有人要做呢啲dirty works架啦

利過半隊都做緊

我利整體性強姐

嗰陣成班猁話剷到波先就得
中波之後斷你雙腳都冇問題㗎

所以越位先有咩問題剷尻vvd有咩問題

條友自己攝隻腳埋嚟

空難死啦仆街